抽油煙機

夏天開始左個幾月 好多野都拎出黎抹下先用 風扇冷氣機等核心設備不在話下 但要數最難搞既 我第一時間就講 絕對係 抽。油。煙。機！

請問有冇人有相熟洗抽油煙機師傅介紹？
荃灣，葵青區